Mam svuj program v diaři a pisu te. V pondeli od 9.00 - 13.00 studuju češtinu a v 18.00 slouham radio. Studuju češtinu od 9 - 13.00 kazdy den od pondeli do patků. V sobotu a nedele mam volno. V útery v 20.00 divam se na televize. V stredu od 19.00 delam domácí úkol. Obvikle. V čtvrtek pujdu do kina s Monikou. Monika je me kamarádka. V patek od 15.00 do 18.00 budu nakupovat, pak odpočivat. V sobotu v 13.00 mam výlet na hrad Karlštejn s pratelem. V ycki, hraju tenis od 15.00. Teši mě, čekám na těbe!
